［置頂］［分享出去］如果林鄭月娥辭職，推溫和派上台，我哋唯一嘅反制措施

大家比2分鐘時間睇我呢篇文章
國務院晏晝三點開會，如果佢哋話林鄭月娥已經辭職，準備推另外一個人上去，我哋一定要企硬態度反對，我哋嘅訴求已經好清晰就係雙普選

所以無論係張建宗或者其他溫和派都好，只要社會接受左.....我哋就會完全失敗。

前幾日用國防部外交部宣稱有機會派解放軍鎮壓，其實係想香港人緊張氣氛增加，跟住今日就係727大戰嘅前夕，張建宗就出咗嚟道歉，造成一個落差，令到大家感覺上有出一口氣嘅感覺。
過多一陣就順勢推張建宗或者溫和派上台。

721之後，所有紀律部部隊高層有聯署聲明，香港總商會出咗聲要求撤回同埋成立獨立調查委員會。

共產黨想要嘅效果就係大家一齊反林鄭，跟住最後由‘溫和派or張建宗同社會（商界，宗教，和理非，淺黃）超級大和解。

所以我哋要做嘅嘢就係反，無論中央想推乜嘢我哋都要表態反對，拒絕接受任何階段性讓步，咁我哋先可以保持談判籌碼。

大家一定要對嚟緊嘅政府有戒心同警惕啊，我哋嘅敵人係共產黨，真係唔可以心軟

如果大家接受左下一個政府，半年之後鋪天蓋地嘅滲透同政治清洗將會全面啟動！

文宣開始做嘢，轉頭嘅網絡直播，fb 新聞轉發

我哋全部都要方向一致

我要真普選，
不要空降特首，請盡快啟動普選程序
都係五大訴求
其中最重要嘅就係想雙普選

共產黨退一小步我哋就要向前行一大步
咁樣做唔係為咗爭取更多，而係共產黨推返過嚟嘅時候我哋損失更少

推同分享出去唔該

我前日仲整合左一篇，唔該睇埋佢！
共產黨嘅策略已經好清晰，睇穿晒！

［張建宗是陷阱］凡是敵人擁護的，我們就要反對［置頂］

推

Push

強烈讉責元朗恐怖襲擊事件

重申五大訴求 追究黑警濫權

無論如何，堅持五大訴求

我要真普選

希望在於人民 改變始於抗爭

光復香港 時代革命

多謝你

班警狗冇受法律制裁，係唔會平息到民憤

五大訴求

見到不明三毛都開始推林奠下台D POST

獨立調查 雙普選!

必須查出中聯辦黑手、取締佢不合基本法存在、普選先有用

五大訴求！

8月5號齊罷工

食住個勢上呀

至少都查左黑警先
撤埋條例佢
如果黑警唔查下次有事就出唔到黎

沖沖沖

不進則退，一退就完了

換湯不換藥,結果都係差唔多

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

無論三點後點樣都好，成點獨立調查都唔可以停
一路以黎明明係一個俾大家落台，講到成為只係擺警察上台既要求
但係如果只係擺警察上台，點會有咁大阻力
政、黑、中、狗、商齊齊反對，相信唔係怕查到警察有乜野唔著
係怕查到中方背後既行為，仲要係怕查到好很多
三點後記住，無論係溫和好，讉責好，醒少少唔好諗埋一二邊打飛機

光復香港 時代革命

push

各大訴求，缺一不可!

仲要 多d中共真面目實例 e.g.葉虎

我地要求好清晰
推！

拜託大家唔好袋住先
幾多人流血 幾多人被逼吸催淚彈 食胡椒噴霧 幾多人被告
求下大家未去到真普選唔好放棄

溫和派上場先至係末日開始中聯辦企硬呀

連登兄弟一定知道
但問題點令其他香港人 (淺黃/中立) 唔會中計
所以真係要靠文宣組

我要真普選 追究黑警濫權

區議會選舉時記住show quali

温水煮蛙

五大訴求 決一不可

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

但求泛民唔好甩碌

光復香港 時代革命

唔會辭 只係出嚟吠

最怕係大部份人接受左 運動瓦解
好多普通市民都冇諗到其實中共一日未死 終有一日會捲土重來 到時監控科技一定更進步 警犬武器更精良
唔成功拆彈 最後一定禍延子孫 咁我地又同十幾年前班香港人有咩分別？

唔可以妥協
唔可以令每個手足白白犧牲
五大訴求缺一不可

想知道連登仔寧願要張建宗等溫和派做特首
定係CY 何君堯之流做特首

如果黎多個CY 唔怕清算得仲勁？

我要雙普選
追究黑警

推啊

推 林鄭落台其實唔重要 真普選先係重點

推！！！！！！！

早就認清事實，特首只係傀儡，點換都係傀儡。

就算推個溫和派做香港新特首又點？
大陸而家全部強硬派當道，
今日香港嘅鴿派，日後都會被荼毒成鷹派，
最初又有邊個估到林奠會企到咁硬？

而且，解決特首問題唔代表解決到警隊問題，
幾十年前反老廉，而家警黑合作，斷埋999，
公然打市民打記者嘅要害，濫捕，恐嚇，譴責張建宗，
日後所作所為只會更加令人髮指。
警隊唔改革，香港都唔會有安寧嘅一日。

講到底，都係要真普選

唔好ff啦
佢撚會辭職咩
賭j都得

幫推

一定唔會退讓，敢寫包單

認同
一陣扮落台啲人收貨就gg
要打蛇隨棍上

今次失敗 香港死得更快

最撚驚就係呢樣

Push
建議所有民主派或者同埋本土派嘅區議員候選人很政綱入面全部強調落實雙普選

我要罷工

Pish

推呀！
我地唔要階段性勝利！我地唔要「俾d掌聲自己」之後說返屋企！

你放心啦

對住侵侵都企硬

維尼唔會放水

放心啦
賭j中共唔會讓步

3點記者會2個二打六發言人出來
唔會係特首辭職咁大件事

中央退林鄭，就係爭取雙普選最佳時機！

要雙普選

你咪諗多左

引用winter on fire入面一位抗爭者嘅說話：

我明白事情不能就此結束
若我們接受了政府的條件，
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

宣佈完真係推其他上台既話

今晚即刻上街

換特首 撤條例
獨立查 警隊
612 721

用選票羅返立會權利
癈除 選舉主任DQ權
功能組別議席 雙普選

同winter on fire入面最後一樣
我地係唔可以接受一個袋住先既方案

唔好ff共狗會讓步啦
真係好天真

所以我地更加唔可以放軟

共產黨寧願殺死啲人
都唔會比人有仼何自由

到今時今日仲未感受到？
佢點會比林奠落台，就算落，只會係月娥2.0上場

希望大家唔好軟弱
我地根本乜都冇得到過 仲失去左好多野
原本食緊一舊屎 政府叫你食兩舊
後尾政府見咁多人唔肯食 叫你食返一舊就算
咁樣可以接受？？？

佢唔直接回應五大訴求 搵人際旗係無用

我諗都係好例牌咁話示威者同支持黑警執法

置頂

啱

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

冇五大訴求都推返佢落台

雙普選已經係底線
無得退
換咩人做都一定要雙普選！

五大訴求缺一不可 雙普選必須實行
我地唔會袋住先

雙普選才能解決一切問題

［張建宗是陷阱］凡是敵人擁護的，我們就要反對［置頂］

呢一篇都係幫我推翻上去唔該

up

唔會 只會走強硬路線
記者會係公開 你唔好當佢唔需要理班蝗的感受
依個月 中共轉佐手法 佢唔再阻消息傳上去 但係就做佐沬黑
表示佐咩野 大家心照啦

即係拎所謂蝗意手權 對香港採取更硬的措施
我就話五大訴求 佢一個都唔回應 重要威嚇香港人再玩就會不釋代價出軍

連登可能好想攬炒的 但一堆中立有D錢的點會想攬炒

我最怕聽完佢地立即因為淆底 轉陣營 叫你地唔好再搞事之類 中央出到聲搞落去都無用之類 *(#&*(#&%*(#&

如果真係換特首 再成班人出黎行街

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

罷工

我要雙普選

8.5齊罷工

淨係講個街燈講咗咁耐
都無人要求到政府拆啦

邊個落台都無贏到！推

光復香港
時代革命

林鄭一辭
張建忠一定焗住做臨時大總統
到時睇佢點拆依鑊野都未遲

依家咁多風 睇定啲先啦

無錯 唔接受階段性勝利
好難再有第二次

PUSH 無雙普選,邊個上都一撚樣

而家好多人麻木同心理疲倦
可能有D唔想犧牲太多既人會buy左就算數
唔好呀

新官上任 我地要送大禮比佢

推!重申五大訴求

有半年時間再選繼任人。

不過張建宗可以繞過林鄭公開講野，
除非有人俾佢上，
如果政府做野咁跟規矩，
點會發生啲咁嘅事？

似係捧張建宗，幫佢鋪下路。

冇可能 邊有人會上個屎位 隨時比外國凍結自己嘅海外資產

強post留名

五大訴求 缺一不可

真係一個局
怕好多人受
但我一定唔受

唔係話發言嗰個茄哩啡黎炸咩

推！

要救救林母了

完全正確

推
林鄭下台係解決唔到任何事

唔好比中央轉移視線！唔該以後所有遊行都唔好嗌林鄭下台。我由最初都覺得林鄭下台對成件事冇任何幫助

即使所謂溫和派上台，必須接受以下條件：

1. 以雙普選為目標，餘下任期內馬上推動政制改革

2. 終止所有政治審查

3. 釋放所有被捕抗爭者

4. 以獨立調查委員會追究警察暴力

光復香港，時代革命

已讀
Push

真普選係長期目標，我地應該一步步擴大自己嘅影響力，不斷增加大陸嘅管治成本，令對方疲態，權衡利益下讓步，同香港人妥協。
如果自己手上唔夠籌碼，好難迫人讓步。想一步登天，唔該理性。

相反，抗爭長期冇收返小小回報，香港人會疲態

林鄭必須立即落台，代表香港人實際上，有罷免由大陸任免嘅港區最高級官員嘅影響力，

總結
接受落台，人可以換，夢繼續發

強烈支持林鄭繼續領導政府施政, 繼續 We Connect, connecting everyone of us besides PoPo and 膠官s!

佢落台都係繼續重申五大訴求

Push!

我都好驚去到3點 成個局勢會唔同左

港共而家除左用黑招之外
就得返換特首同成立獨立調查委員會疏導民意！！
記唔記得鉛水事件？三年啦！！查到乜
張建宗一樣係扯線公仔！

暴動定性”同“不追究義士”呢？？
而家梁天琦佢地被清算坐足七碌！！七黑警政府出錢幫佢地翻案！！！

說好的普選呢？？？比個831假普選
dq事件？？

係咪香港人已經唔記得晒支共點踐踏香港人
呢場仗再輸，支共一定瘋狂清洗政府同社會架構
監控燈柱信用體系加強壓迫！！！

有支共控制既政府，一定仆得街！！
利用對方信任作為手段無限略奪
有無文宣組提醒香港人

由中英聯合聲明當可以廢紙既政權你地仲要相信袋住=推香港去死了

唔理邊個下台、邊個上場，總之，都係要回應五大訴求

撤回逃犯修訂條例撤回暴動定性成立獨立調查委員會徹查警察濫權濫暴及警黑勾結釋放所有反送中被捕人士並承諾永不追究立即實行雙普選

五大訴求缺一不可

唔覺得今日個記者會會退讓
不過屌爆你老母我要清算黑驚我要真普選呀臭閪

推
佢個質無變過

覺得林鄭落台就世紀大和解，係當香港人on9嗎，問題冇解決過

真普選係長期目標，我地應該一步步擴大自己嘅影響力，不斷增加大陸嘅管治成本，令對方疲態，權衡利益下讓步，同香港人妥協。
如果自己手上唔夠籌碼，好難迫人讓步。想一步登天，唔該理性。

相反，抗爭長期冇收返小小回報，香港人會疲態

林鄭必須立即落台(唔係好似董伯咁拖兩年先腳痛)，代表香港人實際上，有罷免由大陸任免嘅港區最高級官員嘅影響力，

總結
接受落台，人可以換，夢繼續發

我要真普選
憑咩要我地接受中共安排既人

反對下台

推！！！！

如果可以咁推肥宗，咪即係擺明直接任命，連選委都唔洗過？！點可能接受

［張建宗是陷阱］凡是敵人擁護的，我們就要反對［置頂］

我要真普選

Bump

五大訴求呀

八月五號齊罷工

7月30齊死火
8月5日齊罷工

我要雙普選

推 不散

敵退我進 我要真普選